有冇人試過北角轉紫色線個陣出左兩次車

我就係咁
唔記得自己係北角已經轉左車去紫色線
之後係鰂魚涌又落左一次車

利申讀基道中學

讀到你地鐵都唔識搭
有牌寫住去邊都唔識睇